[國際戰線, 有片] 繼歧視黑人之後, 開始歧視埋白人

唔知如果煲大佢 歐美民眾會有咩諗法呢

push

講咗white trash好耐啦 叫人洋垃圾